美股好唔成熟 一兩句又升到仆街

Lm